我係咪中0左 ransomware?

個WINDOWS 只係安裝0左兩日, 有裝 AVAST

你試吓開個explorer 睇吓 d file extension 係咪俾人改晒？

冇事。個 cybereason block 咗。

宜家用 avast full scan

scan 完 又話冇毒